終於知道點解支那咁憎人用武漢肺炎一詞

應該要叫全稱 中國武漢肺炎 先啱

因為武漢肺炎自古是中國不可分割的一部分
不許外國勢力說三道四

索性中國肺炎啦